警告咪再圍爐 害死手足

對唔住 我已被捕

我唔知係想圍爐定點 我見好多人開始認係被捕師 當日點點點 但係你所講既野係會影響個官點判你 你本身死口唔認無人入到你罪 但比人搵到你係連登講到實牙實齒咁律師想幫你都唔得

咪再推個個post

Push 1

Push 2

被捕時唔好亂叫口號

Push 3

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

Push4

Push 5

Push 6

咪再圍爐 要圍係煲底先圍

等d黑警慢慢查
人地話係就係咩
網上講下就信
黑警蠢撚到

推 佢好撚奇怪

Push

係咁講會再發夢 你知唔知比人拉左 如果你係保釋期間係個邊出現就一定告得入 點會想再發夢

咪再討論個陣點點點

.

假架全部
一早已經勁多風向鬼講到好恐怖 嚇人唔敢出